list 求評

砌部機嚟食雞用 開中效都夠
budget 6000-7000

ram仲貴過顯示卡

如果食雞加幾百上1060會好好多
或者cut一條8GB ram先

1060 6GB?
ram如果用 KLEVV BOLT Series DDR4 8Gb 3000Mhz x2得唔得？

ssd最少256g

intel 760p 256g